{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 알루하우스 성산점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金を当日現地にてお支払いください。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と協議する必要があり、追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、このような場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペンションでは個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチンなどの施設を利用でき、客室は禁煙です。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金を支払ってください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と協議する必要があります。追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理には誤差が生じる場合があり、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や禁煙ルールはどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチンなどの施設を利用できます。客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 455
    }
}